{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035830?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 산사랑글램핑엔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、特定のペンションを除いて入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室を利用する際は、幼児や児童の安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを素早く便利に楽しむことができます。 バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、使用時間は入室時から22:00までです。 ご利用の際は火災にご注意ください。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、特定のペンションを除いて入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設や周辺施設についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する際は、幼児や児童の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、使用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 753
    }
}